膝麗名真係正撚到仆街

正過麻友幾十倍。。。

關你咩事 青頭仔

yes

玩您個數碼暴龍啦小學泥

喵?

玩數碼暴龍有咩問題
你就小學雞

TVB打手死全家

四十路

我係阿滕打手

佢雞黎

講得好